立法會法案委員會會議改期

立法會法案委員會會議改期
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代立法會秘書處發出：

立法會於二○二○年十月十六日成立以研究《2018年廢物處置（都市固體廢物收費）（修訂）條例草案》的法案委員會原定於下星期一（一月‍二十五日）以視像會議形式舉行的會議，現已改於下星期三（一月二十七日）下午二時三十分（或同日舉行的立法會會議後，以較後者為準），在立‍法‍會綜合大樓會‍議室3舉行。該會議將不會以視像會議形式進行。

完
2021年1月23日（星期六）
香港時間10時58分